知唔知香港警察着左裝備之後叫咩

香港公安全套武裝

..........

做 IQ 題差啲，但攞嚟做示威口號唔錯

...

0/10